Title: Teen Spirit
Date: 2012-07-09 09:02
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: arte, documentary, movies, teenspirit
Slug: teen-spirit

![teen-spirit]({static}/images/0420_0f27.gif)

Wenn ich ehrlich sein muss sind ja Teeniefilme das was ich am liebsten
schaue. Vielleicht sind es auch einfach nur diese Identifikationsfiguren
aus den Zeiten als ich gerne gewesen wäre wie sie. Egal ob Nerd oder
Sportler. Ihre Highschool war eh immer besser als meine. Das
Interessante daran ist das es noch soviel Filme zu entdecken gibt. Meine
Amazon-Wunschliste ist schon wieder bis Meppen gefüllt. Angst macht es
mir das ich einige Klassiker, wie Risky Business oder Animal House, bis
heute nicht gesehen habe.

Arte hat am Samsung eine Dokumentation über Teeniefilme gezeigt die sich
wirklich lohnt...also schnell schauen bevor sie wieder verschwunden
ist...

<p>
<object classid="clsid:D27CDB6E-AE6D-11cf-96B8-444553540000" codebase="http://download.macromedia.com/pub/shockwave/cabs/flash/swflash.cab#version=10,0,0,0" id="playerArte" allowscriptaccess="always" width="640" height="410">
<param name="allowFullScreen" value="true"></param><param name="allowScriptAccess" value="always"></param><param name="quality" value="high"><param name="movie" value="http://videos.arte.tv/videoplayer.swf?videorefFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fde%2Fdo%5Fdelegate%2Fvideos%2Fteen%5Fspirit%2D6781296%2Cview%2CasPlayerXml%2Exml&amp;admin=false&amp;autoPlay=true&amp;localizedPathUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2F&amp;mode=prod&amp;configFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2Fconfig%2Exml&amp;videoId=6781296⟨=de&amp;embed=true&amp;autoPlay=false">

<embed src="http://videos.arte.tv/videoplayer.swf?videorefFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fde%2Fdo%5Fdelegate%2Fvideos%2Fteen%5Fspirit%2D6781296%2Cview%2CasPlayerXml%2Exml&amp;admin=false&amp;autoPlay=true&amp;localizedPathUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2F&amp;mode=prod&amp;configFileUrl=http%3A%2F%2Fvideos%2Earte%2Etv%2Fcae%2Fstatic%2Fflash%2Fplayer%2Fconfig%2Exml&amp;videoId=6781296⟨=de&amp;embed=true&amp;autoPlay=false" width="640" height="410" allowfullscreen="true" name="playerArte" quality="high" allowscriptaccess="always" pluginspage="http://www.macromedia.com/go/getflashplayer" type="application/x-shockwave-flash">
</embed>
</object>
</p>

